有冇人嘅自卑係黎自另一半

一齊咗之後每一日都覺得好自卑
基本上冇一日係開心
自卑唔係因為佢太好
而係佢覺得我冇樣好

覺得你唔好咁又一齊

一齊個陣仲覺得我有啲野好
我諗佢而家應該後悔到仆街

有
同ex一齊嗰陣成日俾佢彈我呢樣嗰樣
搞到個人勁唔開心
積左好多負能量
本身已經唔係有自信嘅人
俾佢搞到愈黎愈自卑

有一排頹到連打扮都廢事
自卑到覺得自己打扮左都係柒
然後又唔想出街見人

而家分開左
反而中意返扮靚
發覺原來打扮根本唔係為左取悅任何人
而係一樣可以令自己開心同有自信嘅生活方式

Same
成日比人彈
有時有啲野我知我係唔好 我認呀
但我自己知原因知點解唔好
講佢都唔撚明

佢鐘意個髮型 叫我轉
轉完叫佢比下意見
又話唔知 又話冇乜特別 唔係柒嘅
講到尾 我係同佢心目中個啲「靚仔」唔同樣架啦
我係carry唔到架啦 鬼叫我柒咩
每日早成粒鐘起身gel
而家唔撚搞 反正佢都冇意見

又唔分手又要呻
咁撚婆媽

通常佢地都會同你講 要不是我同你一齊 你就完蛋了

我之前又係咁
佢把口勁唔識尊重人 講完又要兜話係講笑

你唔係會覺得你落難個陣佢會支持你捱呀？
做人做狗自己揀

無謂談自己 只有自卑 屬於我

師兄一下開咗好多個post？
我唔係係感情台都見到你d感情post

另一半係女神級 又rich

妒忌嗎

靚

唔開心上黎呻下

咁都有其他野好嘅

樓主而家汁靚自己仲未太遲，唔好分咗手先後悔冇挽回過佢

做乜9

減緊肥

加油